認真，封關封城根本就治標唔治本，應該果斷啲將肺炎病人及傷風感冒病人極速火化先係治本之道

agree 要夠狠先止到疫症
古時都係燒村打疫症

孰輕孰重，雜種點都要狠啲，共產黨已經殺咗咁多人，唔爭在呢次

有食開野味
去開深圳醫院個班都應該人道毀滅

噴火槍直接燒脆皮支那豬

屌黑警中共港共冇問題，但滅絕人性事實不宜多說。到香港唔該大爆發，市區好多人不能倖免，唔通又全殺？

支持生烤食開狗肉嘅人